老師疑篤自己學生藏炸藥 學生面臨長期監禁

咁賤格，小心報應，學生可能好奇，外國小朋友車房研究核彈都有啦！

有source?